apple watch 心跳會有下好快

想問下有無其他applewatch用家都係咁？
Bpm會突然有一下好高

經常都係咁